每次有新措施出台，樓爆論又跟住出，醒未呀傻淡，屈狗

樓爆論，2047論，call loan論，移民論，失業論，走資論，摸頂論，火棒論，貿易戰論，十年來loop完又loop，

接火棒果班就上晒岸，笑人接火棒果班就繼續交租繼續笑 我交租我自豪

😂

樓主弱智藍絲

屈狗眼白白睇住嘉湖由3球升到6球，依家再升，有咩感想分享下

你咪供樓成世住大灣區共享榮耀啦

你得一層乞衣自住劏房僕完都2047啦大陸仔

屈狗又開始發老脾住大西北元朗國人

屈狗依家嘉湖都買唔起

又性幻想😂

淋鄭講完野

咁你老母個乞衣劏房升左幾多？

放左出去未？

弱智

係，全部都係性幻想，樓市無升過，嘉湖仲賣緊3球

細蚊仔發爛渣咁

你四十幾歲人喇，痴老母住都唔好咁弱智啦

過年後先再講啦

你供間乞衣劏房住到傻Q左？

知道供完要還比黨好唔開心？

精神分裂唔奶強国人又生存唔到

又唔捨得層乞衣樓比人收

你條弱智藍屍抵你死

屈狗嬲撚到 你層FF12M樓就唔怕比人收啦

早買又自住有乜所謂？

你老母同你就幫強国人吹燒供樓啦

睇下有冇有樓人士睇得出下面有咩玄機

今朝睇完已經知班廢淡又要出黎發表經濟學偉論 特登走入黎睇
唔知沒事兒之前係咪已經估到呢一步呢

不如睇多一個月成交係升定跌先互片啦

一定升，聽日睇新聞已經知

就係問左幾個相熟agent 都話業主們好冷靜

邊得來咁多人/家庭有首置資格又有七萬幾月入

睇定d先好喎

唔一定要做九成既
七成半 八成 既大把

好似hkmc話交多啲保費，連壓測都免埋

係 做七成根本係最舒服
首期比之前拎少一大截 又可以買大啲
呢班人為數好撚多